將軍澳需要其他區既哨兵

將軍澳狗屋內人手係不足既，所以要清場一定係其他區調入黎，但宜家好多區都有衝突，所以如果其他區手足有新消息，都請update一下

推，感謝

推

感謝手足

將軍澳group